[肉盾] 秦煌 林雪 鄭則士 邊個好打啲？

打和

洪金寶呢？

三個打到中段一齊爆血管

呢個唔計
太超班

3個平時睇戲見佢地郁多兩郁都留晒大汗

秦煌識破壞光束同泰山壓頂
其他兩個有咩絕招？

姐姐…你好呀…個個.…都叫我…做傻貓

微臣董X先行告退

卡比獸

林雪>泰煌>鄭則士

滔滔呢?

燒死你個冚家剷

董昭個句先行告退應該可以震到另外兩位有內傷

個個都武俠名

秦煌識九陰真經又左右互搏點玩